突然心情好低落

其實我明白毒撚唔應該呻

但有時見到ig 啲動態啲相
唔知點解 好容易triggered

睇咁多呢d 平台無益架

平日無乜野，可能有節日加成

人地高高興興，我就喺屋企讀屎片

雖然我都好低落
但 巴打加油呀